區議員: 在經「周梓樂」家屬同意下動議確立「周梓樂紀念公園」

西貢區議會 動議確立「周梓樂紀念公園」與「陳彥霖紀念公園」

現在, 將軍澳民生關注組有更新

將軍澳民生關注組
1 小時 ·

【抱歉】

有關我們早前提交動議，有關：「本會將唐明街休憩處更名為周梓樂紀念公園，並使用本會撥款於園內增設有關紀念設施。」，由於手文之誤遞交版本混亂，導致公開版本內文中欠缺「在經其家屬同意下將唐明街休憩處更名為「周梓樂紀念公園」」。我們已聯絡西貢區議會主席及西貢區議會秘書處，盡快協助更改正確版本。

我們重申，考慮及尊重周梓樂家屬的意願，一直在我們內部草擬相關文件時最重要的原則之一。

就有關行政上不足之處，為區議會主席、秘書處、受影響人士及公眾帶來不便，謹此致歉。

全港應該有好多周梓樂（或同音）

唔會成功啦
有咩好值得紀念

唔知區議員聯唔聯絡倒彥霖家屬

應該無可能

可唔可以要多個8974紀念公園

8964先啱，打錯自膠

五毛又spin唔到了

why

接受cctvb訪問果位阿媽, 好可能係假扮

831 721 first

收皮喇

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

推

block咗佢啦

唔好意思
真係唔好意思

我屌你老母呀

都啱嘅，比後代知道我哋點解革命失敗，未成功就搞呢啲咁嘅嘢，不如認真搞下穩定陣腳先啦

建議叫梓樂公園
唔會太沉重又有意味

然而政府故意與區議會作對

Push

push

你真係人如其名

因為已經俾人滅晒口啦

推呀

8964 關你撚事？

我都覺得唔洗全名

搞掂國內果d先啦，國外嘅得閒至做

你估係你咩 垃圾

知名五毛Frizzle港豬(曾用名天安門旅遊)

又block多兩個

係

支持喎
不能忘記

真係啱啱好有兩個blocked user，我應該知係邊兩個

本身都block咗

好開心 最近好多出曬嚟搏單機

全名先有莊嚴感

都啱嘅，可能一年之後大家都唔會再紀念佢哋嘅忌日，連佢哋個名都唔記得，好似六四咁30年後先有一塊紀念碑咁囉

佢老母咪係天水圍俾人扔左落街囉
同場仲有佢老母個老母出黎認屍添
但係又講唔出”個仔”叫咩名

想要個“光復香港時代革命紀念公園“

入邊一定要有:

1.紀念碑，刻滿已故同被入罪或逃亡嘅手足

2.香港版本民主女神銅像

咁你想表達d咩？

哦

可能已經死哂

會員 #165028 - 純正港人(港豬) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .拎周同學玩膠
2 .
3 .放負
4 .藍屍言論
5 .
6 .玩膠
7 .玩膠
8 .分化 勇武
9 .分化 勇武
10.玩膠
11.藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月15日永遠懷念

「文宣」

意見及舉報：

笑死人咩 又唔是咩大人物 cls

你做咩踢爆人地

要用黎打飛機架

成班三毛國安衝出來反對，證明做對了
全力支持

預左比人屌

我想講如果開左先例 咁其他人又話點解唔用埋其他人名起個area 又會話唔尊重其他死者當721 831唔係一回事

然後個standard又會越來越高 一定會嘈到要整曬成本榮光歲月嘅事件去紀念先得 到時又麻撚柒煩

可能你會話咁做有咩問題 冇錯件事本質上係冇問題 但會引發到好多不必要嘅吵鬧

如果家屬都同意當然支持

咁都有好多人同名人撞名，係咪唔使紀念？

第一次認同你講嘅嘢

時代革命廣場

佢老母條仔係黑警

好多人同你老豆同名添，咁你咪有好多老豆？

呢個五毛黎
一早blk左

但全港51破產應該唔係好多

都係五毛，一早blk左

覺得麻麻地 第一樣聯想到就係落仔

你個死賤種幾時殞落呀

警犬聽電話

起畀你老母

你老母就冇嘢值得紀念啦

ager

做得好

你條垃圾改幾多次名都冇用

死曬咁款點會聯絡到

Block 左十世

你呢隻自稱澳門狗咁都算係手足？真係阿豬阿狗都係手足

呢個公園唔可以係穩定陣腳嘅一部份咩？抗爭嘅footprint越多，人民對抗爭嘅記憶就會越鞏固。革命本身都要係民心所向至做得到，無論共產黨依家幾咁不堪都好，當初佢成功都係因為有人民擁護。而搞呢舊嘢本身又唔會同其他嘢有衝突，點解唔做？

Blackhillsjax

好呀，到你生仔嗰時用吖
無屎忽嘅生出嚟都係同你一樣嘅啫
少一個你嘅同類世界會和平啲

唔係話唔值得紀念
但係點解淨係呢兩位可以用佢地名命名公園
佢地比起其他手足有更大貢獻？

未問過家屬，就先用犧牲者之名，根本就係消費死者，成件事對家屬來說，會做成二次傷害。
而且，由六月至今，失去的手足很多，即使要改名，也不應以個別烈士為名，應以「集體」紀念為主。不過，成件事亦應該係重光之後做，並唔係現在草率咁做！
最後，明知此為康文署公園難以改名，卻私用烈士之名來出動議，我絕對鄙視此等「食人血饅頭」之行為！

元朗何已完握手個公園
唔知可唔可以改做721事件紀念公園

我做嘢嗰度都有個

大家記得block佢

block得

有個紀念係好事嚟
希望成事

叫周梓樂就係五毛?

正名的重要性

呢個post jm9咁多奇怪comment 乜五毛咁易做嫁咩

抵你51歲破產啦垃圾五毛狗

次次見到你地督D五毛出黎都覺得好勁
加油!

咁又點?

你個名仲好笑

1964

笑乜我都block咗你

咁太子站應該都要改名做831地鐵站

721

好波
又一隻

啱，係連儂牆既好地方

Support

本身果搾中咗肺炎喺醫院訓緊，依批啱啱train完出來，體諒下

721事件紀念公園
推到元朗區議員睇到

你都死左好多個老豆老母，仲唔快d幫佢地執骨？

係尊重，佢唔單止係手足，仲係黑警殺人既受害者

97香港受難記念公園

好撚好笑呀屌你老未

嘩 班悔氣撚真係

你又知呢個唔係革命轉型既第一步？

鳩少陣啦 屌你老母

on L 9

8964 唔係香港歷史

點都好有個地方紀念梓樂同彥霖只係希望唔使俾黑警拆壇

我都係轉貼其他巴打
係佢地勁

港豬無資格講成唔成功
就算成功都唔關你事

真係要恥笑你
全英國夠有大把人叫麥理浩啦
咁麥理浩徑點算先

根本要搞抗爭唔需要有footprint，係個心，有心你可以咩地方搞都得，學你講，要有民心先做得到，咁點解唔從民間事務着手，人民，尤其香港人永遠最貪利益，係要先吸對手嘅民心到手先，唔係辛苦上到位去就派糖比自己人，咁只會比唔順超嘅人做話題，政治場上你一有失誤就可能比人拉落嚟，敵人往往就係從你行為舉止上搵錯處，就好似鐘樹根打錯個名，文件搞錯，之前遊豬宣誓一啲小動作都可以比人追撃，因為呢啲小小自high壞咗大事值得咩？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

個名太specific 一個運動中既一個人.. 其他犧牲左付出左好多既手足呢? 例如叫 香港民主抗爭紀念公園 比較切題d, 入面再設置歷來每件事每個人既展板/裝置會唔會更有意思?

你會唔會起敵人主場做敵人唔喜歡嘅事諗唔會有人反駁你？咁同比位人地入有咩分別，你識狙擊人敵人都可以狙擊你，何君堯都係咁諗，有冇人諗到一個握手有咁大破壞力？鐘樹根有冇諗到打錯個名可以比蘋果日報追擊？政治場上容錯度唔簡單㗎
有冇諗過改完名多咗手足去參觀比狗咬？就借你個公園名屈你係企圖反社會？
公園變香港版靖國神社？

又一件垃圾

好波

未成功玩呢啲嘢同幫自己做麻煩無分別

假膠黎

其實唔只周梓樂的

問米

會員 #165028 - 天安門旅遊 ,前稱Frizzle(港豬), Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

睇見隻豬就火滾想撕左佢

#1 - 誠哥真係好醒目

開金口講句要對年青人網開一面
而家旗下百佳, 豐澤等避開一劫
如果唔係被暴徒燒毀打爛唔知幾多間
我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你出門口
希望你無事
原諒我

#1 - 好怕d勇武派

街上面見到佢地都會避之則吉
怕會招惹埋d警察
琴日黃大仙站成班又面罩又防具咁衝入車廂
嚇到我下個站即刻落車

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

我80後 本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士
雖然近呢個月都聽左好多理據話要爭取好多野
包括撤回逃犯條例 調整警權過大 之類
但係我就唔明點解一定要搞到武力衝突先收手
再加上止舉令警民官民矛盾越來越大 對香港真係好咩

點解要搞咁多野 真心唔明每個星期搞一兩單衝突暴動真係好咩 已經港九新界都搞砸哂

#1 - 想報仇

發現女朋友個WhatsApp 有同第二個男仔有纏綿對話
我知道個男仔有參加社會又搞衝擊
宜家想搞佢罪証再報警篤灰

咁多個國家有邊個和平紀念碑或銅象唔係戰後成功先立？香港光後左？

黃花崗72烈士唔通又反住清去起咩，cls

絕對支持

係都 69 612 721 831 101先

如果好似你咁諗咩都唔試，我地唔需要出嚟架啦

被咬？你會想係街頭守住個壇定光明正大起個公園紀念手足？

呢件事係用我地爭取返嚟既資源去做，合情合法合理，點解要長他人志氣滅自己威風？

其實我地依家好明顯就反緊個政府，至於點反社會仲要借公園名，會唔會係你諗多咗？或者你諗得藍絲影響太大，起咗只會有更多香港人好奇/知道呢段歷史

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

有時會FF彥霖家屬冇死到, 成功逃到美國暫時匿埋

首先我唔同意你話呢樣係一樣自high嘅嘢，呢樣嘢同搞紀念館一樣，係留低抗爭嘅footprint，係for香港人對抗爭之今嘅一個里程碑。由當初100萬人遊行市民被完全忽略，去到依家區議會掌權開始有能力同政府對著幹。唔通呢樣嘢本身唔值得有一個紀念公園咩？

而你話唔需要footprint呢樣嘢我亦都唔同意，如果你話所有嘢留喺心到就得。咁點解我地要悼念梁凌杰，點解要不斷提721，點解要不斷提831，點解要不斷提101，點解周不時要拎返周梓樂同陳彥霖出來講？你估香港人真係因為純粹覺得呢樣嘢係對政權嘅痛擊所以去做？香港人不斷提係因為有心靈需要，佢地需要呢d嘢來keep住motivate自己繼續走落去。而呢樣嘢亦都係footprint嘅一部份。照你意思為咗要避晒敵人所有嘅捉錯處，係咪就連呢d都唔應該做？因為呢d都係你口中可以捉錯處嘅部分。

至於你話要吸對手民心，呢點我冇異議。現屆區議會係要由民生著手，民生做得好民心都會向呢邊。但都係果句，我唔認為搞民生同搞紀念公園有衝突，點解唔可以一齊做？

唔好ff太多，應該比中共滅曬口

就有關西貢區議會八名民主派議員要求將將軍澳區內兩休憩處分別命名為「周梓樂紀念公園」及「陳彥霖紀念公園」聲明

首先，我們對所有手足致上最大敬意，亦理解市民對悼念義士的期盼。無論是金鐘夏愨道的梁義士祭壇，太子地鐵站出口外 831死難者祭壇，以及尚德十字路口的陳同學及周同學祭壇等等，將軍澳青年力量予以最高程度的敬意及尊重。

但是，本組織認為此時柯耀林及陸平才所提出的上述動議並不妥當，故不支持此議案，以下作詳細解說。

第一，冤情未昭，光復無期
反送中運動由六月開始至今已超過八個月，當中手足被捕、受傷、失蹤者不計其數。真相未明、冤情未昭，要平反及紀念的不單止陳同學及周同學事件，整場運動的犧牲者們仍等待我們還他們一個清白。我們沒有忘記同路人的苦難，但更不敢以此作為政治噱頭。

獨裁政權之下，命名紀念公園只是虛有其表的形式主義，豈有真切為義士紀念之實？我們認為現階段不需要乞求政權批准我們設立相關紀念地標，希望集中支援被捕手足及思考運動走向，在香港重光之時為各位手足平反更為實際。

參考2013年爆發的烏克蘭革命，有關部門在抗爭成功後，深入調查所有事件及確認犧牲者後，方才開始在各個抗爭地點設立紀念地標，以悼念義士及肯定其在革命中的付出。香港此際仍處於水深火熱之際，本組織認為以命名形式紀念受害人並不妥當。

第二，漠視意願，於禮不合
我們認為以受害者名字用作地標命名需要顧及家屬意願，但相關議員進行動議前並沒有全面地通知受害者家屬以及諮詢其意願。此舉如非無心之失， 確有濫用死者名義之嫌。早前外間對陳同學及周同學的遇害原因眾說紛紜，有部份說法已直接對受害者家屬造成困擾。如若家屬希望低調處理，執意以受害者名字命名紀念公園將為家屬帶來二次傷害，試問各位手足又於心何忍？

加上上述動議於早前提交至區議會的版本錯誤，據知正確版本應包括「經其家屬同意下」作為動議的大前提，意即現時的議案並沒有包括家屬因素在內，故我們認為在缺乏陳同學及周同學家人的明確意願下，擅自命名並不妥當。

第三，警暴肆虐，難守地標
警暴問題仍未解決，過往多個祭壇及連儂牆連番遭受暴力清場。可想而知，此時所建的紀念公園亦難倖免於被警暴的黑手所玷污。流動祭壇尚容易重建，手足不必死守。但是紀念公園則難於修復，我們實在不忍心此等為人尊崇的象徵標記受到警暴的蹂躪，使兩位受害者再次受到侮辱。

香港人能暫時免於送中條例所帶來的恐懼，所有手足的付出居功至偉。我們亦明白現時所擁有的一切也是由手足所付出的血和汗所換來，所以行事必須以手足的共同信念為先。在光復香港、清算警暴前，不應倉促立碑，否則只會流為形式，又或是警暴的下一個重點目標。

最後，我們理解手足們對現時運動處於的樽頸期會感到不安，希望以更多方式破局，但我們必須在當前局勢下保持理性思考。一如梁天琦致香港人的信中提及『我們在危難中，仍要時刻保持警覺與思考』。我們希望盡全力避免手足們的犧牲付諸流水。有如煲底之約，象徵著每位香港人對光復香港的精神期盼。倘若這個約定在錯的時間被小部份人「履行」，這不止侮辱了所有犧牲的手足，更污衊了這大半年香港人的努力。
香港人，共勉之。

將軍澳青年力量
二零二零年二月二十五日

From FB

叫港豬都污蔑咗

Gogogo

收聲啦 傻9
DLLM 返入你老母個西到啦

你都ON9
全中國不知有幾多個孫中山

啱呀 大事未成 起咩公園！！！

呢個po咁撚多五毛就知方向正確
全力支持區議員!

咁香港都有一個孫中山嘅紀念公園，咁有無人去紀念？
仲有係一個敵對政權統治下搞一個敵對政權眼中嘅罪犯紀念公園係咪太過搞笑，如果咁唔係犯傻叫咩，有咗香港人又會因為咁而上街，藍絲會係咁支持你？政府會比你做呢啲嘢？
香港人只會信利益而已，不如話會唔會你諗得太美好？

永遠紀念佢

收皮啦，屌你老母。

好多癮性五毛帶方向
樓主加油

咁彥霖妹妹呢

up

傻人發現案

Good

將軍澳民生關注組呢個抽水組織

其實喺依家做乜都會俾對家屈港獨同屈反政府嘅階段下，所謂唔俾位人入真係有可能咩？之前美孚果邊話唔想喺附近起隔離營，明明係民生問題，未又係屈你聚眾反政府。依家人地直情玩埋文字獄，佢話你係反政府就係反政府，仲講政治容錯有乜意義，完全冇關都可以砌你生豬肉啦。依家唔張揚，到連最後肯講嘢果個都唔講嘅時候就真係真正完結喇。仲人地主場唔好做人地唔鐘意嘅嘢

反對
咁多義士 點解得佢有份

孫中山同周梓樂既分別係咩我諗唔需要解釋，除咗紀念手足都係凝聚手足既地方，覺得無力都仲有個地方支撐（好似依家咁有手足出嚟求我地不要忘記，就係欠凝聚活動），作用同連儂牆相似

我想知你理9得對家諗咩？驚咩？被咬？企係街頭拜都會被咬既

政府唔批咪到時先算，試都唔試？

用毛澤東囉咁

果然無改錯名

agree但你係咪覆錯

呢啲先係人話，未光復改咩公園名？仲要知道政府實唔會理你，抽水都咪搵呢啲

二樓車場你鍾意日日去都得，如果係咁有心

【有關西貢區議會八名民主派議員要求將軍澳兩處休憩處分別命名為「周梓樂紀念公園」及「陳彥霖紀念公園」的聲明】

西貢區議會將在3月3日舉行大會，有八名區議員動議，要求將唐明街休憩處，改名為「周梓樂紀念公園」；以及將軍澳72區調景嶺公園休憩設施，命名為「陳彥霖紀念公園」。我們對為香港付出的義民致上無比敬意，也明白香港人對逝者悲痛之情。

然而，本組織認為將軍澳民生關注組的議員此時提出上述動議並不妥當，故不支持有關議案，原因詳述如下：

第一 光復香港無期 不宜和解記念

如今社會尚在抗爭之中，香港仍未光復，政權仍被共黨牢牢掌控，乞求政府為設立形式性地標，何有「紀念」之義？整場運動的犧牲者不計其數，仍等待我們為他們還一個清白，待香港重光之時，由香港人的政府提出和解，為各位義民手足平反更為妥當。

縱觀世界各國案例，都會待黑暗時代過去之後，才由有關部門推動轉型正義，還原歷史真相與促進社會和解，並設立相關地標紀念事件。想像一下在未解嚴的台灣由國民黨極權政府統治，如答應建立二二八紀念公園，並由政府出資建造以及管理，是否真的能為歴史作出公允的交代？

第二 對受害人家屬做成多次傷害

有關議案原未考慮過受害者家屬意願，到第二版動議才表明會詢問家屬意見，提交議案是否妥當？相信發生此等事件已對家屬做成傷害。紀念義士方式無數，如今再令議題成為焦點，此時此刻除了消費義士，製造政治噱頭，又可否做到「紀念」之意？如今義士家屬意願未明，若倉猝推行，實是於禮不合。

第三 公園隨便改名當紀念 愧對眾多香港義民

自六月以來，無數香港義民挺身而出對抗極權，面對黑警的濫權濫暴問題，除了陳和周兩位義士亦有數以千計義民犧牲，過百手足仍在牢獄之中。正如上述第一點所說，一個紀念公園的作用是有一定歷史價值去讓市民遊覽，但此公園已經接近設計完成且年尾會開始招標程序，公園內沒有合適設施去配合作紀念公園這個主題，倉猝將公園改名當作紀念，根本有辱眾多香港兒女的無名犧牲。

最後，我們再次向為香港付出的義民致上無上敬意，抗爭尚未結束，希望香港人能繼續保持理智，懷著對光復香港的願景，不要流於浪漫主義。

將向天晴
二零二零年二月二十五日

from fb

全港要起六千幾個手足紀念公園....

我係覆緊佢，唔係你，放心

respect

有好多人真係以為呢個組織係同路人

我永遠都記得佢地逃犯條例棄權投票
同叫人入cctvb遊行

衝出嚟比人block

應該係國安聽電話

多左啦依下真心 唔好再消費死者 唔該

我支持光復成功後為每一個逝去既義士起一塊墓碑
而唔係宜家起個公園

我寧願你攞啲錢幫助被捕手足既家人

扮乜 記唔記得琴日講過乜呀

正確

好感動

多謝你企出嚟俾人block 單機啦你

不如直接少少，講起個紀念公園有咩唔好
1.被咬（街頭拜咬得仲勁）
2.政府唔批（預咗，咪試咗先）
3.藍絲抹黑（避免唔到）

好處唔使數啦，效果亦大過以上好多

聽到都想去

真 係極權政府下起紀念義工公園
人唔笑 班狗都笑到碌地
屌你老母戇鳩鳩

壞處最明顯就係消費死者又唔講
冇得到人地屋企人同意又唔講
場運動未贏就紀念 知唔知仲有幾多人還押緊 幾多人等緊上庭 等緊坐監 佢地就唔洗紀念 唔洗被記住

好多大陸賤狗喺呢個po

岩呀 香港都未光復到
紀念公園係要做 但係唔係呢個時間點做囉
仲有依家整紀念公園好似代表運動完左咁
如果遲啲光復左香港整紀念公園希望已各義士名義紀念
因為唔只梓樂架 仲有好多義士犧牲左

Btw 將軍澳民生關注組成日都好抽水下

做政治尤其係別人主場情況下就最好愈中立嘅態度愈好，如果咁赤裸咁表明自己立場只有比人質疑同彈劾攻擊，例如何君堯同721白衫握手呢樣野就係表明白水洗都唔清嘅立場，所以比人攻擊，今依家佢做緊嘅事政府同官媒可以做返類似嘅事一下子拉所有入咗區嘅手足入萬劫不復之地啊，點解成日唔好講發夢見到嘢一樣，如果你想我教政府點做一下子打沉自己友我可以繼續

仲有𠝹票比方國珊贏

同我諗法一樣，光復左喇咩？幾多手足扣押住，幾多等上庭

太好了唔可以忘記周同學

咁你去問周梓樂（或同音）本人囉

不如留返後世嘅人評論決定

口罩根本無三五七個月都唔會跌價

呢個人block得

手足

唔知你有冇update，西貢區議員話已經得到周梓樂家屬同意

消費死者？我地得到咩好處？話起公園既邊個唔想贏？難聽啲講我地係贏唔到先只可以係度起個公園紀念

再難聽啲你遲下想俾人「消費」都無人會做因為班港豬會唔記得

如果你覺得咁係唔尊重其他手足，唔該你俾心機諗下有咩方法延續運動而唔係係度為還押手足嬲，用下個腦諗下邊個最唔想起公園最唔想我地紀念甚至係記得

啱

五毛狗急跳場

提出呢個議案既係 將軍澳民生關注組
佢地從來唔係真正同路人

1.逃犯條例棄權冇投票
2.8月5日叫人行入cctvb遊行
3.成日抽水

好多人（特別唔係西貢區既人）真係唔知佢地呢班偽同路人幾咁奇怪

樓主可否幫手置頂

再講，呢一步係政治上絕對有利，善用區議員力量遁合法途徑進一步擴大活動空間

知唔知點解藍絲會抹黑，因為除咗呢樣佢地乜都做唔到，理9得佢地，點樣贏先係最重要

但要明白適當場合做適當嘅嘢，你試吓依家元朗區藍絲議員話幫元朗公園改名叫元朗居民捍衞我城紀念公園，你又有咩感覺？又有咩反應？

勁

隔離鬼國嘅事關我地咩事

係動議入面加番「在經其家屬同意下將唐明街休憩處更名為「周梓樂紀念公園」。 係唔等於佢得到家人同意 係個 個案會係得到同意下再實行 睇下將民關個fb佢有冇覆人話佢得到同意呀

唔係講大家消費死者 好明顯講緊將民關班人消費死者

知唔知點解建制派從來都唔會做你口中講既野？因為佢地贏撚咗使撚紀念，我講多一次，係贏唔到先用盡手上資源做可做既野，例如起公園

佢地反咪反，預撚咗，都無腦既

支持

咁我問你，一個爛鬼公園值得斷送我哋比佢哋當選嘅價值？不如話比佢入議會做山口二矢好過，依家係未成功㗎

推呢個
大家唔好見係黃色議員就唔用腦咀嚼佢打出黎嘅野
佢係指如果個動議過咗
先會問家屬

預咗比人屌係五毛

成班連登仔以為已經同意左

sor我睇錯，咁如果周同學家屬唔同意個公園都起唔成啦，係咁屌自己友做乜

消費係指冇付出又獲利，我就覺得各取所需，呢件事係幫到延續運動

唔使繼續，因為政府一早就打算清算班黃絲區議員，起唔起紀念公園根本就冇關係，最終都係會被清算。

我想講嘅係依家香港已經去到一個唔容許有中立立場嘅情況出現。你做黃嘅做得唔明顯，市民會當你藍。你做藍嘅做得唔明顯，中共會當你黃。你呢個時勢越中立，越係會俾兩邊夾死。做政治去到一個階段就一定要買邊，大如誠哥呢d咁有生意政治頭腦嘅人都要買邊，你就知中立本身已經冇晒空間。而你將件事放大到中美關係，就知依家根本就係要你講明親共，唔講就係親美，你依家呢個時勢夠膽玩中立就準備俾兩邊一齊封殺。

而且，黃絲區議員由上場果一刻就被政府當咗係反政府人士處理。特登叫d民政專員唔開會，撥款唔批，乜嘢都由區議員自己搞，冇support又無視保皇生人霸死地，特登架空區議會。你覺得佢地依家扮中立有用咩？咁樣一來又會得失埋投佢地果班選民，然後黃勢力慢慢萎縮，最後中共只要掃清埋d殘餘勢力，咁就唔使等2047。你點睇？

你諗下 每月 尚德街唔駛再冒比狗搞
可以喺公園悼念梓樂 其實將軍澳街坊好有梓樂心
每月都會去尚德停車場

咁點解唔係問準家屬同意 先提出動議
呢家成件事做到浮曬上水面 媒體
同逼人地家屬一定要同意冇分別

連登嘅風向同與梓樂有啲關係嘅tg群完全唔同
好心連登仔 經歷過咁多次對家帶風向仲未識用個腦諗下野
鬧人五毛之前起下將軍澳民生關注組個底先啦
冇錯佢地唔係民賤聯
但係咪代表佢地講同做嘅所有野都啱？
環保北點解輸比方國珊？
比邊個𠝹票？
𠝹票嗰個係將軍澳民生關注組嘅人又知唔知？

覺得要鬼鬼祟祟咁守住個壇驚狗到好撚慘，有個公園都叫名正言順自己地頭

真係 真。將軍澳人先識諗

做錯一步就玩完，你有冇諗過咁做同自暴自棄有咩分別，資源有好多用途，唔係咁樣用，如果真係有咁嘅決心玩自暴自棄，用資源同權力買武器返嚟咁自爆比用咁嘅機會起一個紀念當權政府否定人士嘅公園仲有用同集到人做嘢

咁又唔會既，家屬為大，家屬開聲佢格硬推，即係同我地反面

暫時我當佢做法唔好睇定啲，但呢件事對我地係絕對有利

重點係班議員未問過家屬就推個議案出黎
同擺佢地上枱有咩分別
今時今日喺連登話要問過家屬同意先
都比某啲連登仔唔知有心定無意話佢係5毛
依家擺咗家屬上枱
佢哋要承受嘅壓力幾大

將向天晴就公園改名的聲明：

#將軍澳青年力量 就有關西貢區議會八名民主派議員要求將將軍澳區內兩休憩處分別命名為「周梓樂紀念公園」及「陳彥霖紀念公園」聲明

睇下其他黃嘅西貢區議區點講先啦，根本將民關未拎周同學家屬同意

5大訴求你販民爭取咗D乜?
你唔講我以為販民嬴撚咗,學人搞紀念公園

睇得出巴打係有理性嘅一群
冇錯件事可能對我地有利
但係點都好 家屬嘅意見一定要係最大嘅考慮因素
但係今次將軍澳民生關注組嘅處理手法點講都幫唔落
反而因為佢哋咁樣做
有可能分裂左同路人

好似話梓樂家屬同意
不過搵彥霖家屬就唔知點搵啦
Btw 西貢區議員都同呢個議案割晒無可能成事

不如你講下點玩完？我地依家唔係已經無野輸？

定係你覺得區議員可以用啲資源做啲咩？

收嗲啦

仲可以將南邊圍鄉公所清拆，收埋佢地泊車爛地，再起一個721記念公園。

如果我係周梓樂，會唔會想因為想要人紀念我影響活動，感情主義左右之下令到運動失敗，為紀念自己冒險？係都成功咗先紀念啦，相信每一個有心嘅手足會咁諗掛

係街拜唔會被咬咩

我仲未計個公園可以用嚟做連儂牆，在情在理都應該起

區議員不務正業 做埋d無謂野

考驗分辨出咩人係偽黃

你地睇下將民組都睇，佢地根本冇尊重過兩位同學嘅家屬
如果將民關堅持要動議，我會反對囉

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母。

今屈立法會真係要有真手足參選

爛鬼公園？我俾你講多一次。

佢地當選就係為咗幫我地發聲，我重申我冇叫佢地唔好搞民生，我只係唔覺得兩者有衝突。

你話起個公園就斷送？點樣斷送？依班黃絲區議員由當選果一刻喺政府眼中已經有原罪。除非你喺任期內乜都唔做，唔係嘅話以依家政府大興文字獄嘅情況下，班區議員做乜都係會被百般阻撓，同會生安白做理由去搞鳩你同dq你。既然係咁，係咪最好乜都唔好做，繼續坐埋呢四年佢？

邊個批錢俾你呀

你係咪住係將軍澳？係公園仲易比狗咬
如果要起連儂牆，就put一個專係for 連儂牆嘅動議
唔係呃市民話攞左兩位手足家屬同意

就黎有
721 零 102日記念日
721 10個月零5 日記念日
日日都係記念日

連登仔成日「好撚嬲」、「dllm」等等情緒主導左就唔理架喇，你再講就五毛

我就住附近，亦有係將軍澳谷同tko tg, 根本個個都屌緊人血饅頭

方國珊贏素人輸你不如問下呢班撚樣點解啦

停車場二樓已係大本營

唔係呢個問題，最重要係根本將民關處理手法好有問題
1. 未問兩位手足家屬意願，對其做成二次傷害
2. 冇問其他區 (甚至係當區嘅黃絲區議員) 意見，有食人血饅頭之嫌
3. 區議會係諮詢body only，正苦都唔會比你改，疑似做show

佢哋要做嘅事係要令之前唔支持嘅人變支持我地令民意擴大，cut哂民建聯同政府不合理項目同支出，公園你要起幾多個無問題，但咁出面同敏感嘅名就事成先改，你喜歡嘅入面起好多牆型建築，但唔使強調連儂牆，刻意去做只會係叫做做多咗

我都住附近
亦都有入tko tg gp
都係同梓樂有一定關係嘅人 (其實好唔想咁講去搏啲咩
但某啲連登仔永遠鬧鳩人5毛先
如果我咁都係佢地講嘅5毛 藍絲
咁我對呢班所謂嘅手足真係冇野好講

有心既，去車場二樓大大個位比你悼念，攪咁多仲要明知政府唔理你，唔係為沽名釣譽係為咩？

收皮啦將民關，遊行係咁，呢單野係咁，成日想抽水，陳剪J補送方國珊入區議會都未撚同你計，兩個區議員上屆投反送中缺席，根本唔撚係黃，係牆頭草

如果你講嘅係事實，咁佢地咁做的確係有問題。但問題唔係喺起唔起公園之爭，而係有冇做足夠嘅事前功夫，我講緊嘅情況係已經有共識嘅情況之下。如果連一二都未做，咁當然唔得啦。

至於三其實就冇乜關係，客觀來講政府唔俾改係意料中事，但係有多d noise都唔算係一件壞事。

樓主可唔可以pin返呢個以正視聽，而家成個post有好多人唔清楚究竟發生咩事

又係你，五毛算啦

你可以睇下其他西貢啲黃區議員點講，了解下來龍去脈

你明唔明，魔鬼在於細節，點解要咁強調周梓樂？公園要起唔係問題，只在於意識型態，一個強調支持當權者下，強調係比人做反社會活動嘅公園同一個普普通通嘅正正常常公園係有咩分別，可以同你講你要點紀念都可以，一定要叫周梓樂紀念公園？我可以起一個普通公園，可以叫警察紀念公園都得？但入面起好多牆型建築，對正停車場，類似化寶塔做型嘅，政府係耐你內你唔何，相反你可以屌政府過度解讀，但如果你名正言順咁起有咩得益？為咗威啲？如果你成功咗光復點改名都得，但未光復先搞呢啲真係叫on9

傻閪on9仔做哨兵叉錯腳跌撚死都有成班更on9嘅當佢係英雄

又可以block多件垃圾

唔該哂巴打

一早block咗呢條毛

你冇改錯名阿

佢事跡點唔會理，大把名人都有咁on9死既，我哋係尊重佢為我地付出嘅手足，唔係個個夠膽搵命博，我成日屌香港人，就係有幾多香港人有佢地嘅精神，有幾多香港人願意為香港死？

仲有梁凌杰義士都值得記念
有冇區議會可以動議起樣嘢比梁烈士

收皮喇五毛狗

我個人覺得唔太好，因為連「謝婉雯醫生」都末有。 需然佢兩亦係因抗爭運動無辜犠牲的。

5大訴求一樣都爭取唔到
紀念D咩?紀念佢地的犧牲乜都爭取唔到

其實武漢肺炎都見到政府幾咁無能，要歸邊一早歸咗邊啦，區議員除咗用物資收買人心派口罩漂白水仲可以做啲咩？不如你具體講下

唔明點解要等事成，起咗公園會唔夠資源

點解要係入面搞連儂牆，因為自己地頭唔會俾人趕俾人鬧，屌藍絲都理直氣壯

介咗block人好耐，有咩問題就討論解決，block人只係逃避問題，要解決分化，五毛首先自己唔好分化同標籤人先，用討論解決，五毛分化打手同小偷一樣取易不取難

太古黃埔私人地方都比人殺入去啦

同埋你真係覺得爛鳩政府會比佢改？仲未計將軍澳另外兩檔黃既tko青年力量同將向天晴都屌緊佢，方國珊係佢地幫佢入去可能會幫手投贊成票既

有邊度唔會俾狗咬

連儂牆起係公園唔會有衝突架，佢地做法係唔好，但呢件事對我地係百利而無一害

區議員係公務員，公園係公共設施，屬政府，你以為係私人土地？咁起個妓女紀念公園係咪可以賣淫？叫雞可以理直氣壯？

點解可以講咁耐都唔明 連登仔到底發生咩事
上面講咗幾次家屬問題你唔好當睇唔到

再者點解你可以諗到件事咁完美 政府會批個公園比你 大家可以係入面痴連儂牆 狗就唔可以係入面拉人

照你咁講香港大把公園都可以起，點解要一定要呢個公園，香港好少公園？

私人地方係咪我地既？係屬於商家，我唔係講緊合唔合法係講歸屬感

政府就預咗啦，但唔係推呢件事都要屌佢點推法就另一件事

咁咪到時睇下點，攞我地同雞比你無撚野呀

因為係將軍澳一個係DI隔離一個係尚德隔離，有咩提議？

祝你聽日死全家

同五毛講道理都on99
唔會浪費時間

大家一樣係社會犯罪者，咁又有咩唔同，革命成功就係英雄，失敗就係罪犯，過街老鼠，有咩唔一樣？五大訴求入面點解有釋放示威者同取消暴動定性？

我一直都有提家屬，佢推既手法唔好係一回事，件事有好處係另一回事，成件事當然要家屬同意先進行到，但依家係人地未表態已經搶住反對呢件事係咩事

有幾完美，度度都會俾狗咬係咪咩都唔做？我無話政府一定批，講咗十萬9幾次到時唔批咪算，而唔係人地都未話唔批就爭住反對

法律上定義係，但現今除咗藍絲同政府之外，香港人唔會覺得我地係過街老鼠，只會認定我地被強權迫害既抗爭者

咁可以起一個普通公園，你喜歡點定義就你喜歡嘅事，我之前啲回覆無話起公園有罪，但標其立異就對一切無幫助

講緊咩區議員去借起公園幫我地延續運動，你真唔明定假唔明

叫「陳彥琳暨母親紀念公園」
睇下有冇真阿媽出到黎澄清

你喜歡支持自己嘅道德高地唔會阻止你

要延續有大把方法，你真唔明定假唔明，你睇清楚動議嘅人先啦，同埋放低你嘅理想主義

你個名

你自己放到咁政府咁大，政府權力係大，但認受性係零，歷史除咗記載係抗爭者係犯罪者，都記載埋因為有中共呢隻惡魔先咁多人犯罪，唔明你執著咩

佢推得唔好係一回事，起公園呢件事係另一回事，我一直討論緊後者，你無啦啦又講前者

從來都無所謂理想，只係無野可以輸，放低你地既道德包袱先好出嚟

擺明啦

勁！

估唔到一入黎就可以係咁block

咁最好

巴士報站：
下一站 周梓樂紀念公園
下一站 陳彥琳紀念公園

希望幾年後到
國立革命紀念館

有害喎，而家咁樣係做臭黃色區議員個朵。同埋你覺得改左個公園名啲人先記得佢地咩？尚德前排先打完。
再者，大部分將軍澳人都知梓樂父母係想低調，如果梓樂父母唔同意，你會唔會照支持啊？

認受性零點解無人去反，選擇返工，選擇生活，中共差係人都知，佢嘅成功就係了解中國人本性，貪心同追求平穩生活，香港政府同香港人都一樣，喜歡享受生活，革命就係破壞呢一切平穩嘅生活，但依家香港人到依家都係返工，維持社會工作，為當權政府服務，所以話香港人佢地真係做緊革命？好似之前嘅不合作運動，市民鬧政府多啲定示威者多啲？甚至為咗返工攻撃我哋自己人，早啲起身，各所不用其極，咁呢一切又係咪支持緊運動？

咁比你起到個公園，政府控制，你又有咩用？

一直都話家屬唔同意係無得傾，但依家都未表態就反

係藍絲眼中係咪都臭架啦，黃既應該不完美可接受，人血饅頭/屌極唔化另計，一切都要等家屬開聲先有得傾

但就起公園呢件事對場運動，係百害而無一利，諗唔到點解唔用政府資源擴大我方勢力

有病⋯ 要人地屋企人煩多幾耐？
你老母動議叫612公園啦？

直頭整個民主運動紀念公園啦

梓樂角 (真係係街角)
彥霖園

咁咪到時再睇可限度活動囉，難聽啲講依家有得係街頭拜都係黑警恩賜啦，咁你係咪唔去拜？佢大可以7點企係度守使咩等12清場

追查他們點解會死亡重要過起公園記念佢地

呢個都係，但已經追緊死因庭？定家屬唔同意？

點解你地撚日都二元對立法
邊個話做左A就唔做B?

咁點解唔用嚟民生，起公園嘅錢部分比佢屋企，搞公益活動，改善區內設施賺光環仲有用，要紀念可以搞紀念周同學齋宴

無搞咩最貴最迫切既口罩漂白水都有，why not both

如果你想佢家屬安全，最好低調，好似我朋友出事都唔搞太多嘢，越對政府不利只會令佢封更多人口，政府用手段冷處理少部分人好易

好奇一問，對Sonia Ng點睇

又要追死因家屬又要低調，就憑區議員就做到？

你可以問區議員，只可以話，你只要成邊嘅人有事就明

高調先安全

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

啱，但要成功keep到高調，叫日日蘋果同議員訪問你？
做明星日日貼post？立粉絲團定準時報到？
好似有幾多個人記得1111，101，805？有幾多個人記得跳海綁住舊石個位，有時香港人唔記得係安全啲，政府對敏感不利嘅嘢可能下重手唔出奇，只要記住831，721，612比較好

剛剛出冊？訓左大半年？

唔係見到希望先爭取
而係爭取先見到希望

屌你都ON9, 全香港幾十間紀念中/小學啦, 間間大學都有幾楝紀念大樓

Push.

屌你咁正常人有朋友家嘛
你高調左d朋友就會得閒搵下你約你多d la
低調既全家死哂都冇人知
被自殺都冇證據

唔好撚消費人地啦

又唔係咩領袖人物 擺人上枱

係就一野過義士紀念碑 寫哂